睇唔過眼，班黃絲係天橋丟垃圾桶有冇搞撚錯呀？

有冇諗過垃圾桶既感受？

咁高跌落黎會爛架

玻璃先會有人出黎講野
扔局長無所謂啦